［球爸單挑球神］2020-21 NBA 休季討論區 (7）

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)
LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)
其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

Anthony Edwards入大西北隨時bust

馬龍好似都帶過傾屎
不過帶唔掂比人雞

佢帶個陣我記得好好抽 表弟都鍾意佢
係同管理層不和 炒左佢先沉淪
好似係

唔出奇 相反wiseman
如果湧比時間比心機養應該唔會點bust

同埋雞塊唔算飢餓帶隊
MPJ其實入黎個時有傷 加未真係playoff ready
到上緊就真係一定會㩒佢落bench
佢防守旋轉門真心死穴黎

湧狗都唔使要2-3號位

而家就要
但edwards 俾狼食左
揀3波我怕湧迷暴斃

下年個啲top15都會屌打今年top3
下年係超級大年 今年只係比13好少少
大年同普通年已經差好遠 同細年根本無得比

講下porzingins
14年佢選既話係projected 25之後
15變左第4 pick

好似果年係贏得28場
果年draft好似係揀撚左benmc
我都分唔清benmc
Thomas robinson同
nik仲有jimmer邊年打邊年
總之全部都好撚廢

點解而家要，淫Kay+wiggins
仲要嚟做咩

唔通kat選14 唔狀元咩

有撚可能頭14都屌打頭5咩

klay懷疑Achilles斷咗

mpj野心夠大 某程度上黎講好事黎

淫k一旦斷阿基里斯訓到22呀
你個bench想用咩人打2號位

所以雞塊真心啱佢
第一年完全比佢休息
一來可以養好背傷
二來唔洗直接受
doncic成功比較嘅壓力
ayton果年好似比班鬼佬係咁比較

傳緊淫klay阿基里斯腱受傷
連續兩個大傷 都好難預佢會打翻起

岩岩起身唔知淫k又傷，sor

主要雞塊又唔係冇人用嘅sf 位
巴頓同harris 係廢啲 但夠雞塊用
Mpj同玩刮刮卡一樣 中左咪發 唔中唔打緊

係同埋佢跌到都幾後
份糧夠低好撚抵玩

2017夠話大年，打得起咪又係兩三個
2018細年，有兩個入咗all star

KT咁傷法其實可以退休

Curry+Wiggins+Green+Wiseman
其實都幾好J
不過唔知Curry仲有幾多年貨

打唔打起黎講
隊波識唔識練遠大過所謂大年細年

13年夠細啦
未一樣出個字母，仲有ola CJ gobear

呢件垃圾波又射唔準
又冇防守
Jordan啲眼光

唔退都應該打唔返以前果種機動性
同lin頭train完一就傷了
睇來要學lin頭一齊做飲水機守護神了

今年佢好好眼光
冇得佢唔揀3波架其實
前三就一定個3件
前兩件俾人揀哂 係得番個件
你要唔要
或者調轉黎問
今屆除前兩件 有邊件好過3波

咪係
唔揀佢仲可以揀邊個

到打起左個陣你就知你錯

我當你劍走偏鋒
揀以色列仔
但有冇信心養先
就係前8隊都冇咩信心養 先跌到第9
3波點都易養過以色列仔

Best pick available 觀念咁諗咪得

連澳洲仔都蝦唔到
會頂得到NBA啲防守強度？

波神係出名眼光閪
但今年人地都幫你做埋刪除法
都好難會錯得去邊

聽講澳職強過ncaa

今屆佢打後個啲都未必蝦到澳洲仔呀

澳洲仔Ben simons?

屌你老母華

nba場均2分嘅板凳
去到澳職都可以做得分王
澳職有幾強自己諗

咁都揀錯就死咗佢啦

我諗三波第一年d 數據會同大佬一9 樣

得分可能好少少
大波真心射唔出

無人估到架啦
開獎先知張飛中唔中

三兄弟都俾老豆教壞晒手勢
細個好地地
一大個就出事

無啦，無打波兩年根本唔洗預佢

性格似足老豆先死
尤其二三波 一撚樣閪格

睇來波神都係靠自己操返起先可以重拾榮譽了

一入隊打9爆佢 爆9佢自信心再rebuild會快啲

其實大細年 無得事後睇出左幾多粒星
只係講緊個一年新秀既平均質素 打唔打得起視乎球隊養成
年年都一定會有人打得起 有人打唔起架啦

Chad Ford既tier list 有興趣可以參考下 講緊預測每一年既新秀大概係nba發展成點
Tier 1係 superstar Tier 2係all stars 如此類推

今年1個tier1 都無 得頭3係tier 2

但係下年係講緊頭15都係tier 1-2

當然tier1-2點都有啲打唔起
但過去10年佢評得 tier 1-2既有七八成都最少all star

其實我係唔相信一個由細到大隊波都係圍繞住自己打波既人，去到NBA點同人夾

Trade龜番黎比三波練下接炸彈仲好

新post宣傳時間：

各位勇迷歸位啦！
期待已久既選秀交易時間黎啦，
歡迎大家番黎一齊傾波！

［重新出發］真勇迷理性討論區 GS (1)

但我唔覺得Cade, Jalen Green, BBJ , Jalen Johnson, Kuminga,Mobley, Z williams 打後個班人會入到今季前3

但我信上面依7個黎到今季好大機會狀元

特別係Cade, Jalen Green

佢係澳職果時 係咁比人屌唔防守
到打到季中 無啦啦發皮4 粒聲唔出就 走9咗翻美國唔打
大爺 唔易招呼架

希望可以trade西書返來調教下佢

咪當佢mcgee咁用
唔會bust但會浪費左

識射波嘅Mcgee

點解好似無人講shamet被trade入網

我想睇三波西書對trade多啲

21年個班根本全部怪物... 體能天賦超班

高質

成10M既McGee

暫時我留意得唔多
但我覺得 呢幾位Jaden Springer Jalen Suggs Usman Garuba 都比今年頭5好

大細年主要分別係個pick既trade value

選之前講呢啲一定比人屌
街邊個個人都睇好佢，甚至狀元都吹得出黎

佢帶係咪仲有IT？
佢走左之後Karl 既🐍事件
Joeger又同管理層不和
到今日廢禾

傾屎仲想廢到幾耐

冇得睇返之前果d做比較😮 佢話t2就t2😪

佢就係帶it係傾屎最後一年
果年就係打起左it
其他全部人都on99咁

表弟唯一同馬龍合作到就炒鳩左佢⋯⋯
管理層真心屈鳩機

因為得28勝 果時基本年年都換教練
然後draft又成日受老細影響
至於老表要走純粹因為
divac上任要行佢個咩3年定4年計劃
果時好多賤trade
19年個pick就係咁on99冇左

呢個笑死
貼首輪送走湯臣

龜比人壓價到咁不如打半季睇睇先

無嘢值得討論

司令點睇jalen smith？

要練好啲三分
同埋唔太知定位，點都係Cam打Pf會stretch好啲
Jalen做backup C?
佢做back up C完美，少少似Amare，希望來到都咁有活力，覺得10 pick到佢算係咁

想入紙迷腸

鳩鳩地當住兩年前holmes咁用住先都得
不過有cp3加monty應該實有方法用

直接當有三分嘅a米用

希望klay個achilles只係小傷唔係斷左
如果真係斷左可以話係生涯已經玩完
名人堂未來就好大機會冇佢份

勇士皇朝3冠唔會冇掛，仲要係franchise player

咪玩啦
佢都冇名人堂
咁大把人要除名

應該點都有嫁啦
講紀錄, 佢仲顛過咖哩
唔知7次dribble x 分, 單節得分, 3節得分, 單場3分波數

佢生涯得分未夠 得1萬2

冠軍前已完

淨計呢樣
kawhi都玩完啦

大細年只係易中獎定難中獎既問題

ball 同富仔都t1

CP3係NASH
咁佢咪A米.
勁呀!! 可以衝冠了

依隊湧無咗湯臣
仲有green, Wiggins 三星湧
出年打唔入playoff 講唔過去

冇人話入唔到季後賽,係講緊抖左成年未打先傷,有D可惜姐

見頂打養生波, GREEN 除時又玩野
得返CURRY一個， ＷＩＳＥＭＡＮ仲係新仔咋
咁都叫必入ＰＬＡＹＯＦＦ？

雷霆儲左咁多ＰＩＣＫ， 成十七八個
來緊幾年會唔會變巨頭？定自己練新仔？
而家佢現有咩陣容？ＨＯＦＯＲＤ， ＡＤＡＭ
仲有咩人？

留名睇curry打幾場又傷

個人覺得curry要打返15年個態 勇士先會行得遠

可能又會再有大交易呢
比如交易ＴＨＯＭＰＳＯＮ

依家大傷完打都未打再大傷，三千幾萬一年邊個接

坦白講勇士係需要win now
如果聽日確定唔係小事真係有機會交易
勇士三星都已經有30歲以上
冇時間再慢慢養傷

勇係咪又預備頹多五十年

但好難搵替代

頂薪仲有4年約都幾難搵人接
原陣又係唔上唔落咁,wiseman又冇咩潛力

Ayton俾我感覺打卡返工放工咁 鬥心好啲起碼係Embiid level

加2個even 3個first pick就梗
睇吓有無人衝

唔好痴線啦，Klay重有4年頂薪約，大概160m呀，如果真係斷跟腱既話，膝頭大傷完再到跟腱受傷，點會係兩三個Pick就解決到既事黎

出年勇仲有1個狼既first round pick
可以試下beal

Clay

Gameover....

complete torn
可以唔洗諗

頭先突然諗番起果陣Beal要Max，T-mac仲笑鳩佢Max到自己就復出，唔知佢依家又有咩睇法

根本係 佢入nba前副計已經ready過MB果時

冇咁玻璃，打法養生，如果比JB 鞭策會就好

見頂都比JB鞭過咪又係咁 基本上呢啲態度問題好難攪

curry可能真係唔會有fmvp

食懵你咩
斷Achilles嘅話垃圾約嚟㗎

湯普森右腳跟重傷可能賽季報銷！傷情與墻哥相似，將至少缺陣6個月！

klay點解可以咁慘

之前左腳 而家右腳？

勇士真係黑仔， 寧願佢無第二ＰＩＣＫ都唔想傷淫ＫＡＹ

唯有望CP3
有睇波都會知8-0某程度係建基於抽走ayton球權

不過竟然係見頂仲有同JB聯絡
原來憎佢的只有KAT

依個source 準唔準
仲未見到其他消息

可以退休了

Kat大細佬比人屌兩句就嬲人一世

呢條友一世係北大荒咪出來害人啦
ＤＬＯ就比佢害死啦， 信錯朋友

開心籃球你識條春咩
Playoffs唔洗打袋兩千幾萬

2年無打波可以收皮

出返黎應該連korver 都不如

話說wall out咗整整兩年
上一個game係26/12/2018

標好慘

Wall仲要驚訝巫會圍繞Beal砌隊, 心諗屌你無打兩年, 用下腦啦

我都依家都唔明點係屋企跌斷achilles，跌死既機會仲大d
不過佢應該冇晒速度，出返黎襯托標算啦

係咪被牆哥咀咒

佢自己話而家fit過未斷既時候

CP3 咪當佢 DAJ 或者卡餅王咁用

當年佢同rose鬥快 最後兩個都傷到仆街

好想開季睇木狼呀

正搭正啦
cp3在場時有DA
Jalen在場個時，無咩passing pg, carter唔係, okobo個廢柴唔想見

全盛rose

算好快
唔使2個星期

cam payne

時代嘅眼淚

有咩可能 佢個打法斷achilles收左一半皮啦

佢組織勁又廢唔晒嘅

如果呢個傷係龜身上發生...
雖然佢冇傷都冇撚用

要講陰影最大就係pg13
當年隻腳一下就90度斷左
但後來好返仲可以爭到mvp頭3
真心覺得佢心態勁好

呢d睇落恐怖反而無咁大獲,斷得乾乾淨淨,只要d骨生返埋就無後遺症
組織受傷呢d真係就算好返之後都好易斷斷續續傷其他位,真係好撚折磨

Mj:

但講陰影就緊恐怖嗰啲陰影大啦
再做dive in 幾大勇氣

退休 同 受傷兩回事

養傷期間lost好多muscle

定點射手

Mj有打波
另一種波

VC的末落

傷骨同傷根 唔一樣掛

想搵錢加兄弟籃球既話就無問過

睇佢上季場邊個樣起碼大左兩個碼

純身體來講
想骨係接近100%無影響, 同時間你骨頭重組完仲硬淨咗
所有根腱就....

心理另計

你比harden巫單換都要諗諗啦
得個爛鬼first pick
你加多啲野去問下湖放唔放KD比你

AD

屌如果我係勇士總管而家頭都爆
而家要諗埋點用底薪補左先發2號位個洞
補唔到下季俾人box and one curry進攻直接死曬
防守真係再好都冇用
本身準備上返天堂 而家要落返地獄

其實真係唔好睇到curry咁渣同box 1咁勁...

個時box 1 work係因為mckinnie同cook咋
你估wiggins真係廢既咩

wiseman wiggins夾得好夠入po啦
至於入final有冇kt都好難講

curry年紀大左防守問題更明顯
入到PO已經達標

係睇廢鳩打唔打得返起

點解唔叫trade me

wiggins 養生到比人當左垃圾

期望wiggins進化可能大機會少少

JB簽咗李寧

Miami Heat star Jimmy Butler has agreed to a significant multi-year signature shoe deal with Li-Ning.
唔關trade同簽約事,本身諗住jb出簽名鞋就買返對,依家慳返

Wiggins 一定會show quali, 真RMBJ 接班人

Jimmy butler簽李寧

打沾屎 騎士 狼先上力
其它不了

Dwade 李寧有股份
同而家好多支那鞋廠都簽星
Dlo klay Hayward wiggins遲下仲多

打左成年丁就射
結果射唔出仲要以後都扯唔起

佢 shooting form 對辦
差唔多所有 projection 都預佢有 shooting
佢無 Amare 嘅 handle 同 explosiveness
P&R 做 roll man roll in 係 NBA 應該唔係太大威脅
更似用佢 pick & pop
定位似 Stretch 4/5 Ibaka 嗰隻
Monty 要玩的話搵佢同 Cam 一齊上場
理論上就變咗5炮陣 stretch floor 俾 CP3/書人打 mismatch

Klay簽安踏搞成咁

點解勇迷成日都咁睇唔起自己個b2b Mvp
無左個SG就入唔到playoff，又會比box1 ko

Source: Golden State’s Klay Thompson has suffered a season-ending Achilles tear.
Gg

剛剛見到woj post

完了

識波既人就知 curry體系球員
廢鳩退化加klay收皮
仲要33歲都玩撚完啦呢隊湧
歡迎cap圖鞭屍

勇士王朝
始於傷病，終於傷病

我覺得要入playoff唔難既，當然前提係唔傷

睇黎可以拆散浪花兄弟 等左成年又冇得睇

左右腳都大傷

係 爛船都有三根釘，打季後賽姐又唔係打總決賽

西岸第八無50勝都拿唔到

西岸點睇競爭都冇東岸咁大喎

唔計今季縮水，上季第八48勝，前季第八47勝，再前季41勝
今季縮水第八拓首先35勝打左74場，47%左右勝率，第七牛仔打左75場43勝，57%勝率，計返82場大概係47勝，西書無PG個陣都做到，點解會覺得Curry做唔到

傷病係比賽一部份

Curry 廢鳩(得返一半功力) Wiggins(神經刀） Wiseman 再加一堆二年生，入季後賽真係未必得

就算curry換做RMBJ都係咁話啦

淫klay

圖已cap

18年占就得

Klay球品唔差 做錯咩下佢

還債牙

18騎咁撚廢都入到Finals
反而覺得依家隊勇連Playoff都入唔到
究竟勇迷係點睇Curry呢個球員，最起馬覺得健康既佢唔會=季後賽門票？

湧下年應該西6-7吧

應該係太急想操番起狀態先搞成咁 如果nba係下年1月先開季我估klay唔會傷

係囉前幾年唔係拎佢同mj比咩全票mvp!!

好似話射射下波仔就傷左
同表弟一樣，無對抗咁傷

The Knicks declined team option on Bobby Portis ($15.7M) and waived Taj Gibson ($10.29M) and Elfrid Payton ($8M), sources tell @TheAthleticNBA @Stadium. Frees up salary space for New York.
究竟NY上季係做乜鳩

送走Tim por諗住釣大魚
本身Irving kd黎knicks不過knicks驚kd傷唔簽
無星黎咪鳩簽

幫湧迷還

頭8, 當箭trade到
跌OKC跌箭, 入湧入腸
6,7,8,9,10估牛 湧 腸 鵝 狼
之後得熊有競爭力, 當埋ddr走刺

waive即係送錢
明明上季可以portis randle morris已經停手
笑

唔好咁
前幾年著curry波衫既囡囡都唔見哂啦

klay最大問題係佢張長約
仲要天價人工
冇空間可能再簽d咩人

Okc同勇士有親架？

The Warriors will absorb Oubre Jr., and his $14.4M salary into their $17.2M trade exception once deal is done.

笑死

無望了
睇黎要解體
2022 playoffs curry都34歲
Kt大傷兩次

年半了抖左

廢鳩打得番起就無問題

都勁左咁多年
其實收皮都應該
但個ending真係好差
klay捱多兩場唔傷就改變哂球隊個軌跡 就算都係輸

想大飛死啫
你見下下都buff西岸嘅隊

呢樣真係好大獲
knock死左勇幾年
好似當年grant hill咁

lock

klay

同wall兩個都係90年

實有
佢8季做到既野多過好多一線球星啦

見頂過到黎你肯定佢打養生？

又抽狀元
儲兩年asset

唔想練兵，等重建，梗係將d換到出去既都換出去
同埋OKC可能想儲齊30隊既選透簽

佢過到勇，以為終於有等學點贏波
點知Klay又傷

Klay健康復出都唔會贏到冠啦
何況又大傷
let alone fmvp

唯一真係2019慘d klay未傷之前覺得會有g7打

Klay Thompson一來可能更加唔敢attack the basket
二來防守實跌

勇一晚由第5跌到第9 冠軍賠率

都好合理

佢真係得番射波了

第9都比多左啦=西4

無D得番3
仲要操練都傷 變左玻璃人
係咪連打5季總決燃燒左身體

等左咁耐結果都係再傷, Klay 要快D好返呀!!
Wiggins Green Wiseman 夾到既話入playoff 應該唔係問題, 唔好再有人傷了

冇得快個播呢啲
最快都22年

仲諗住阻到習邦占
依家要靠艇鹿網塊了

抖一年啦預

艇似會俾okc撚到死為止

kt 又一年

咪就係...
相反RMBJ仲未斷腳

生化人黎

勇食粥食飯睇Wiseman啦
唔預你勁過AD,最少都勁過Mcgee

好期待下年艇pg定啞狗走先

湧從來嘅打法都唔係打內線為主
而且今屆頭三位都有各自嘅問題
好難靠佢播

幾難唔勁過mcgee

而家外圍威脅得返curry一個
冇得唔打內線

都係個句
成隊無單打巨星
就算有klay都好難有乜作為
core又已經唔係幾年前咁後生咁fit
就算2015-16 咁fit 打到PO後段都便秘

第一季勁過AD

咁佢要成個Chamberlin,Jabbar咁先得

仲有第9

Trust Wiggins
Next T-Mac

Okc近黎嘅trade全部都係放低你嘅pick
你想要咩都可以攞嘅情況 然後全部trade俾playoff
甚至final contender
大腸換波縮
潮人換德國mk
76換green幫76食al hoford
送Kelly去湧
送Rubio番木狗

星都未做到

T-Mac 25歲時有咩成就？

已經可以預期所有隊對勇會係用同一個戰術
因為無第二個射手所以搵個體能形新仔死追手感
又拉又抱又捉都Ok因為唔會吹
2v1金洲捉伊因 + 3打4 = Win
真係諗到都覺得難過

你唔記左有Box＆1

就算有klay都係咁
其他人攞唔到分 分擔唔到
好似打龍個時無kd , kt 開g6 mode都只係可以主場55波，就算強行拉到入g7 away根本都無得贏
kt傷埋就後話

但我覺得最仆街既係
留到gali 加唔trade oubre
Hoford 打得返塞既水平
其實牌面又唔係差到去唔到playoff

死穴係廢鳩由無所不能變左射波不能
先令勇陷入苦戰
之後就要推埋259出黎救火打埋柴
而iggy livingston又老化
依家又搵唔番有佢地當打時期實力既取代

gallo又好似rubio咁變人球
唔差但又未去到球星級

勇進攻唔係大問題
防守先係最大問題
一下子冇左Klay,Iggy,KD
成隊波又冇一個SF見得人
遇到LBJ同Kawhi就GG

上年味就係人地平均得分
你就得浪花得分
之後仲得番curry

意粉一定留唔到，Oubre其實可以打到季中先換
可能勇俾個package靚啦

無左Klay,第9都睇高左佢

簽Hayward

防守

係灰狼玩左咁多年
大把野要執

會唔會太睇少手感仔
見頂場均20分都話冇人幫到手

講明手感仔啦 場場40分呀

上年頭五場有dlo係隔離都係得20+6
好難怪人對佢無咩信心

所以話進攻真係唔大問題
Kerr有齊全聯盟球員說明書
係睇防守要點執

能力應該下降啦
年紀唔細
chur左5季finals燃燒生命

老實講
浪花兄弟係相輔相成
互相幫大家拉空檔
冇左Klay，Curry空檔都少左

當Curry 拿30,養生曼 拿20
Green 拿個10分都算好
而家場場都基本上120 分up，剩低60分你要一班新透加底薪填，有d難

如果無trade，用佢而家個陣打，肯定隊隊都同你玩box 1

sample size 太細同傾向未夾到多d
如果上面oubre 去勇單野係真其實都應該夠入playoff
係bench 廢少少

最新消息Kelly 來咗應該ok

見頂心態點公墓員都好，都會放低20分先收工
手感仔仲要係NBA最強3分射手，2屆MVP
DOTY既Green
第二pick 既Wiseman

如果勇迷只係想勇士爭冠or 放棄，咁其他隊咪食得蕉

The Kings Herald (@thekingsherald) 已推文：Well this is a twist.

Anyone listen to @DraftExpress on @ZachLowe_NBA's show today?

Did Haliburton actually CHOOSE Sacramento and tell other teams not to pick him because he PREFERRED to come here??

呢樣都好大獲
個時仲要有david west抱團依家見你無左klay就唔會有人黎

本身爭標球會上季因傷休養一年拎個靚pick
蝕少好多了

今季點都要換少少打法依靠下個新仔

本身klay curry是但一個傷都無乜作為
諗住兩個都抖夠抽埋波仔可以有一番作為
點知搞成咁
又無可能抽多屆 curry唔細

依家有見頂kelly同聰明人分擔得分 無乜問題
但防真係好難補償到klay

下季繼續練兵同比手感仔搵狀態

curry年紀唔細了

Wiggins防守幾好架
佢出名食飯訓覺守占屎

Season D 閪波邊會咁得閒走去場場box 1
無大傷病穩入po 啦

咁可以點
隊裡面4個max1個重傷另1個變左廢人
再唔係勇士大平賣放手感仔出去爭多次冠囉

佢黎勇，人工加稅要比八十幾m
勇士老板頂唔頂得住

Bench 唔撚惦咪叫Kerr 收鳩皮比curry 打多d巨星波

咪撚叫班G league 球員打埋d濕鳩戰術限制球星影響力囉

親生仔黎，唔賣得架

放手感仔出去重建
佢應該點都高價過夏登

green25m per year都叫max

淨低40分應該可以靠上年班新仔嘅
話曬都先發磨練過一季
不過仲有20分都唔知點算

myers話有無klay都會用呢17m trade exception

有妹夫

體系球員來架，一定冇人要

冇check 到以為max

我獨同你食左佢

手感仔
都幾好運

帶住dpoy green
Wiggins

呢個陣容仲喺勁過18猗士

湯普森復健及訓練的重點，不只在於防止已受傷的左膝再度受傷，也要避免出現更嚴重的永久傷勢，同時也要保護右膝不要出現過度代償的狀況而受損。復健的過程，如同湯普森所說，不僅僅是身體復原的問題，更是心理的煎熬。不只是要撐過枯橾的過程和孤獨，也得要重建自己的自信。相信自己的膝蓋能夠承受每一次起跳和落地，相信自己能夠找回狀態，相信自己做足了訓練，不會再受傷。

湯普森這部短片是由NBA贊助商凱莎（Kaiser Permanente）冠名推出，凱莎是個醫療集團，之前就已經和柯瑞簽了代言合約，後來也成為聯盟主要贊助商，去年也成為勇士的醫療團隊。在他們的醫療團隊幫助下，湯普森持續進行復健和訓練，但就算是醫生，也不能保證這一切不會再發生。誰能確定，同樣的受傷和復健不會再重來？即使重返球場，誰又知道湯普森能不能重返巔峰？

計埋佢本人vs吾皇就唔夠

勇今年PO就應該入到既
總冠軍難啦
我就想睇吓狼送既頭3保護簽最後會揀咩人

咁都幾打爛個招牌 話口未完又重傷

倒米系列

Klay傷一年可以扣翻

唔係咁邊顯現得出佢有執教功力呀

都好似比左頂薪續約

勇士有930萬傷病特例可以簽邊個

hayward

打衛生波傷

Bogdan Bogdanovic

牆哥係屋企打飛機傷添啦

吓 俾人交易左去公馬啦喎

quinn cook失業

佢唔係拒絕左？

兩連得分王 最年輕32+(當年)

去公馬好似係fake news

70m4年都唔要會同你簽9m？

5個鐘前老豆死左

雙重打擊

Bogdan Bogdanovic 會唔會肯收咁少去一隊冇冠軍機會既球隊呀
人地鹿都唔去呀 鹿都唔止俾咁少

如果真嘅話都幾好j
成隊波又通暢返

Jae Crowder應該ok

無可能啦
optout 34m為左長約

Gordon Hayward has opted out of his $34 million contract with the Boston Celtics to become a free agent.

Hayward is expected to receive interest from the New York Knicks, Atlanta Hawks and Charlotte Hornets.

The Indiana Pacers also pursued Hayward via trade.

jeremi grant 到底會唔會留金塊呢

Avery Bradley

佢話無傾過

佢應該好多人搶

佢話點都會留喺湖

Alec Burks
Temple
Gallorway
河仔

Pistons Agree To Acquire Dewyane Dedmon From Hawks For Khyri Thomas, Tony Snell

但佢唔執行player option

Kobe死左佢仲去左staple center門口悼念
今日就比湖人炒左

Kobe this is for you

得5m梗係唔執行，佢上季打得好好。

佢話想留湖
option out係想要長約

傷病特例只可以簽一年約
即係仲衰過一份 Full MLE

Milwaukee is waiving forward Ersan Ilyasova, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.
單trade都收埋皮

okc屎綠Schroder kelly rubio幾單deal都送禮咁款

勇士可以考慮

活塞做咩撚

得罪呀銀重想走

要黎都無用

我估銀狗會玩鳩兩隊

笑醒

勇狗

呀銀：玩到咁撚揚好難幫你

去爛隊做大佬賺大錢養4個仔女過世

成件事好On9
一邊無同球員傾過就想S&T
而Bogdan面對住70m/4year，重要係去鹿有奪冠機會都唔想去

咁人地想咬大約呢

Grant is widely expected to remain in Denver. A 4-year, $64 million deal could be a realistic range, which would put the Nuggets well over the salary cap ($109 million) but safely below the luxury tax line ($132 million).

曼巴精神

表弟

射3分damion lee好過佢啦

互換1年約, 活塞差個有經驗中鋒, Tony Snell用黎配人工啱啱好

得16m

好，33號，我記住你了。

雷霆快啲簽pg啦

有啲奇怪
即係cp3只係換來兩個廢柴，今年17th，之後oubre再變pick
但途中無咗兩個late first rounder，無咗nadar

咁同鹿trade仲好啦，jrue都算叫5個first round，cp3咪仲爽

對雷黎講cp 3 由世紀爛約變正資產 可能已經心滿意足

佛都有火

Jrue 份約易食好多

一定同紐艇鹿trade仲好
事實上suns個trade法都ok，但個後續真係麻麻，仲要傳oubre淨係換個first round pick

抵到爆炸

要夾垃圾一定有的
再唔係三方，呢啲唔難解決

其實Cook的爸爸Ted早在他14歲時已經因病離世了，大概可能是和湖人是他爸爸最愛球隊有關，現在卻於奪冠後被開除而有感而發的意思

葉師父
因為佢地係諗住 all in
你要計埋後續 S&T Bogdan
佢地要 match CP3
之後仲要搵方法 match Kings outgoing salary

問題係何年希先30歲同埋最後一年約，可以續落去繼續用，價錢又無CP3咁貴。

係wor

另外仲要考慮埋 Beldsoe 甩手嘅難度
Rubio trade 時已經搭緊路返木狼

有無人法國curry真係講得出做得到
自從佢2015年贏完之後話為我們的健康道歉 我們會改善的
之後真係有改善 係咁傷

咁2017 2018都尚算健康既

The Golden State Warriors are finalizing a trade to acquire Oklahoma City Thunder forward Kelly Oubre, Jr., for a 2021 protected first-round pick, sources tell ESPN.

Pokuševski's Olympiacos contract lasts through the end of the 2023–24 season. The contract's buyout clause for the NBA is €1 million, if he is a top 20 draft pick, or €1.5 million, if he is a top 14 lottery pick.

唔怪得okc要換個17返嚟
要前20先買斷到

Sources: The Warriors will only convey that first-round pick next season should they finish 21-to-30 in the final regular season standings. If the Warriors land in the top 20, they’ll send two second-round picks to OKC.

Top 20 protected

好撚抵

照咁既情況，wiggins 應該會打2

勇老細真係開盡水喉

雷開善堂？
真係想全力煮死大飛

雷依家當玩2K咁做trade
有pick就得，對象係邊個唔重要

The Thunder will create a $14.4M trade exception in the deal, per @BobbyMarks42.

可以水行俠/ 意粉sign and trade單換John Wall賺pick

換完oubre湧夾埋要俾多82m
總共比134m稅
比咁多錢去爭po位都算唔話得

如果呢個中獎真係無得唔服

klay 傷左唔駛計cap

klay 傷左一定有得claim啦

擺明做緊戲
如果發現公馬同bogdan暗瓦底傾好咗好撚大獲
反而想睇woj條友仆街

係唔計既咩
當年Bosh傷左都要申請左好耐先唔計

牆份約重有3年好難食

係wo
好似我錯

成日覺得可以唔計

Wall Horford打到入playoff又變正資產換pick

吓top 20protect都換到kelly咩
屌你okc周街送禮 破壞緊聯盟版圖

廢一級既細魔要補個J rodinson

準備出20m/y簽Rondo

有冇人答我呢場finals冇klay冇kd curry入左幾多分
box and 1係咁勁curry點樣入47分

CAP稅照計
最多係保險公司賠唔細老細出份人工錢啫

季中再賣換番個pick

Klay Thompson的報銷讓勇士可以申請930萬美元的傷病特例，在自由市場上尋求補強。
此外，勇士還握有因交易Andre Iguodala所產生的1720萬美元交易特例，以及一個570萬美元的迷你中產特例能夠使用。

FORM NBA(台灣)

兩樣野黎佢份約都係照計CAP
個傷病特例都要照計落人工但唔記得左係咪照計稅
下面個個啱啱用左了

講起
其實klay個次大傷會唔會因為之前個小傷未好番哂就打

儲一大堆pick玩 GM mode

你攞個特例去簽人都要比人工㗎

根本佢係球迷眼中比人underrated曬

好多隊波都唔介意比錢
你肯比佢買人就得

原來係咁,仲以為可以減D稅

Bosh 係終身唔能夠打波 先可以唔計CAP
如果bosh 重返NBA 熱水係要計番CAP

Butler波鞋都跟Wade簽李寧

幾好 甩到snell

所有野針對大飛

話時話點解nop唔資敵打鳩湖人

勇比咁多稅又唔會champ到
何必呢

轉左新球館擺爛唔老黎呀

新黎想問下呢到係咪就係nba勇士休季討論區？

阿仙奴轉左咁耐幾乎鳩咁耐
睇黎下一隊我我湧

難講喎 Kelly Wiggins都係聯盟中上級wing
禁區防守有小ad同green
仲有班上季長時間磨練嘅新仔
大佬curry就更加唔洗講 可能真係有機架

咁啱呢幾日勇士好多大動作姐
呢到公海黎

其實都係練兵mode
不過想睇curry 戰神mode
kerr on99 成日要人打埋d擦鞋團隊波
搞到curry無晒野睇

wiseman練返一兩年先算啦
Green回塘回到廢老咁
成隊波仲要冇單打手
Champ條鐵咩

熱火你都估唔到入final啦

因此仇口冇咁大
話哂都中Zion 加一堆yc
Pg重要係in contract走

條友假膠定點
莫講話champ
denver 都未必過到

一傷左Klay就出曬黎唱淡Curry
好少見MVP比人咁睇小法，除左Curry應該得西書

2021 pick 價值好高
講到後段都好勁咁

同埋Kelly 得返一年約，唔係好多隊敢換，驚變空氣

覺得okc 有賺

唔講以為curry係g league 球員 比人講到一d用都無

吓我認真喎
前季拓荒都入到西決，上季熱火都入到final啦
世界上冇咩唔可能

咁講
勇要champ一定要三巨齊腳+ 三巨都狀態大勇

但green呢兩季差左咁多
講真green2019 有2016個態既話勇就算無kd都唔會打得咁辛苦 唔駛打到klay g6 mode都55波仲傷鳩埋

唔係嘅
如果kerr唔堅持打快樂籃球
將球權俾曬curry球隊可以行到好遠

你睇下湧士後備咩人先啦
正選我當啦返去average 實力
但後備廢撚到傻
一陣chur爆埋curry 傷埋就好笑..
CURRY 都係玻璃屬性

冇野冇可能，講機率姐
只係針對勇陣容唔係好outstanding 情況下比成幾千萬稅好唔值

後備有Chriss, Paschall 同埋Looney
再加埋930m特例 500m中產我覺得唔會太差
我相信勇士

好似唔係top 20 protect喎
係勇下年球隊排名頭20就變兩個次輪
勇排尾10就變首輪？

咁eduardo 同ramsey都係away games斷腳
但佢地其實唔係傷組織+ 好後生傷，應該影響無咁大
偏偏一個唔踢442就無位岩踢，一個就成日拉傷肌肉

湖人被你拎咗冠軍完夢

仲想點？養你一世？

最起馬有Paschall同Looney係合格後備啦
拎個傷病特例搵下河仔，迷你中產簽大何年希，或者差唔多級數既，其實都唔係太差

唔使貼pick?

佢太相信班g league仔既實力

Chriss, Paschall 同埋Looney 唔差?

妹夫做後備射手合格有突

一場轟60分可能得，打多幾場跑都跑唔郁

後備你想點好

unless好似老占咁個個走黎抱團姐
無klay邊個黎抱團

Chriss Looney 都係要喂波
Paschall 新仔 第2年同黎緊會少左好多時間出場 keep到先講啦
你E+講緊champ 唔係頭8入playoff就算

你上面講個幾個同返咁多年playoff final contender 比一下咪知分別幾大lo

打劫trade

講真就算進攻當keep到
防守冇左klay搵邊個幫手感仔守對面隻明星後衛
除非Wiggins大爆發+wiseman成熟度夠高
唔係就認命望二輪算啦

盡力啦
冠就預左無

係 你岩
係勇戰績頭20就俾兩個次輪okc
戰績尾十就俾個首輪okc

係頭十要比首輪
尾二十比兩個次輪

下年大年
如果勇打唔起
雷就爽

Bogdan Bogdanovic believes he can get a four-year offer for more than what the Milwaukee Bucks can do in a sign-and-trade with the Sacramento Kings.

The Warriors will convey that pick to the Thunder next season only should they finish 21st to 30th in the final regular-season standings. If the Warriors land in the top 20, they'll send two second-round picks to Oklahoma City, sources said.

而家邊有得trade
Ilyasova都炒咗

但計regular總成績 勇好難落到尾10
東岸咁多垃圾

可能到curry打到殘

我想知公鹿最多可以offer幾多比煲單？

佢出面應該頂盡搵18m一年

公鹿offer唔到70m/4y 比佢咩？

curry又傷既話應該落到

依家好似話鷹offer左72m/4year

鹿係俾得15-16/per year,鷹就可以出到咁貴

你鷹起飛？

聽日先offer 得

為錢打波好正常，個度講緊4年差成10m

簽到再講

勇係未仲有狼個頭3保護pick

bogdan會bench定starter
如果推佢starter防守咪放題

佢防守唔算放題級掛

佢防守好架原來 sorry
冇留意開

上年未trade 之前咩average levels 入黎都會變放題，今年應該好啲，要cover得返Trae

歐洲白人 射手= 防守差

我覺得是種族歧視

我係計埋trae young個份先咁覺得

trae係白人？

乜野呀 我係指煲蛋starter個後場就會係佢+trae

雷如果幾年成手都係一輪中尾既pick，又無球隊肯trade down的話其實都唔係好著數

可能all in 下年換中前段

見頂heahea下都20ppg

所以咪助攻潮勇幫艇箭解體

老實講呢兩隊唔重建，點差都係爭季後賽球隊，即係得中下遊pick

本身諗住畢拿出鞋會買，依家唔使買了

終極目標係大飛d pick

啲pick玩到2027年，你估呢兩隊馬刺咩
艇衰多年啞仔女人走就直接重建啦，好似早幾年爛網咁

Money is just paper

要睇baller幾時玩厭
爛網就係俄佬兩三年就想走

佢唔玩厭星散都死，無pick又無吸引力

第一時間諗起瘤弱

NYK都係蝕咗Murray啫，之後都有top pick但揀垃圾

Fa幾時開始

大飛一無吸引力可能好似瘤弱咁，老闆賺到錢就唔會諗點搞好隊波，無大球星肯黎就簽一堆爛約

不過都要過幾年先，應該無柒箭咁快散

最大獲就啞狗走女人留
年年都卡住11 12 13

PG同Kawhi今季最後一年約了

根據《紐約時報》知名記者Marc Stein爆料：「內線消息指出，瘤約人過去一整週都在強烈追求Gordon Hayward，有鑑於瘤約人最近騰出了許多薪資空間，紐約可能將會是Hayward跳脫合約後的最佳選擇。」

3/4號位都係好撚full

其實有curry wiggins 廢鳩
有埋kelly 補下d 3d
入playoff 唔難
不過應該走唔遠
補d 3d 幫咖哩執屎

勇新仔唔得

唯有望Wiseman救世

打到10 10 偷笑
唔係話佢廢,不過唔會比球權佢練

講真
咖哩 見頂 kelly 廢鳩 wiseman
字面上頭十都有

PG-curry
SG-wiggins
SF-Kelly
PF-green
C-wiseman

其實好夠做 你估Kelly廢咩 playoff一定得
西第二輪可以諗諗

第一季一定係練防守架啦
希望佢練到可以好似Ad咁fatc

留名勇士入季後賽

Playoff應該無問題
係睇wiggins態度
Green三分
Wiseman成長

Wiggins Kelly green 射波唔穩定

依家咁樣下年太陽好似仲樂觀過 gsw?
有 cp3 帶住 brooker 同 ayton，睇下兩個後生會唔會有大突破
唉， gsw 本身諗住今年可以返生，加埋見頂睇下會唔會神蹟地生性 ... 點知又係自己諗多左

NYK 追 hayward 做乜？加佢戰力都唔會有乜大改變
佢哋又無乜 draft pick 運，tank 到仆晒街都拎唔到 1st pick, 如果之前拎到 zion 就好

Suns入到playoff 啦

瘤弱有星就追都唔係第一日既事

唔洗練，識食餅就夠

要餵到佢16+7 唔難

curry 30
AW 18
Green 8
Kelly 13

都去左成70分

有無16分,12-3次出手分比WISEMAN呀

有curry餵波，我都20_+20

係真唔係

Mcgee 係GSW 2季出唔夠10分鐘都食到6分同5分

當出30分鐘有15分都基本盤黎

我6尺9，臂展8尺

20個TO

Effective -20 +

3倍時間唔等於數據 x3 wo大佬

勁到kat咁 咁多球權先18分

有咩好計 curry唔傷就大機會入到playoff

而家講到西岸隊隊都入到咁

湖艇塊爵牛拓呢d入硬
剩番兩個位
刺仲有波波都仲有得衝下
陽又話入硬
雷又鳩砌都入
勇又入到

仲有鵝

刺棄呢季啦

拓啲防守...

LM睇20+20

獨行俠一傷當值就898

Prime侯啲stat嚟

火箭

Porzingis同Powell季初都打唔到
未知要休幾耐
Mavericks又未知簽到咩人補返個內線
覺得真係未必入硬

大腸要打落先知
不嬲開季就日出西方 然後季中就西沉太陽

大腸求神拜佛cp3冇病冇痛先得

火災應該棄game刷首抽

常規賽有防守?

11月19日 選秀大會（備註：線上舉辦）
11月20日 球員選項、球隊選項決定時間截止
11月21日 自由市場啟動（允許協商），11月23正式開放簽約
12月2日 訓練營，各隊為2020-21賽季熱身
12月23日 球季正式開打！

下年西岸要爭po可能要

最慘都係 Rubio 無啦啦俾人隊返去 wolves ...
同隊仲有 D russel ...

一開季就聖誕大戰？

雷
拓就算數啦

拓勁d定 Jazz勁d?

拓好似齊人D

拓

NBA就係想cap聖誕水先咁早開

常規賽不嬲都唔會太防守
黎緊仲要咁密集既賽程

Lillard CJ Covington Collins Nurkic
幾好J

如果到時戰績相同點計

拓柒雙子見頂了

今年有7-10附加賽

以前計對賽,同組對賽,同岸對賽,對岸對賽...etc

Lillard 如果會走應該好易攞到隻ring

睇雙方對賽戰績

Dame 點都係超巨級數, 相反雀無隻去到Dame個高度
我估拓最少有份打in-plays爭 第7第8 seeds

聽日係香港幾點開fa

冇記錯係朝早7點

後日先係
美國慢香港12個鐘

雀係講緊塘鵝？

Jazz

屌
卜卡下年打成點都未知，
如果好似bubble 咁算唔算超巨？

去勇返家鄉頂klay

性感外線

咁勇咪有2個Curry

Jazz喎 米嘈喎 高啤喎 定你講緊trevor booker個隊雀

三個mvp (bubble)

佢呢個好似已經係香港時間個日子黎

記錯左，sor
柒左唔好推

語癌咁撚樣

好撚慘咁多on9負評⋯⋯
利申：正評

Okc同湖人有親架？

em...的確同勇親D

Kelly 靚仔好多

真

者係咁，排面上計，勇冇理據入唔到playoff的
猢塊艇雀箭拓勇腸 之後得牛鵝熊有機會 咩傾狼刺雷就收皮
勇排面上點會輸牛鵝熊⋯⋯
curry雖然係體系球員但冇咁垃圾
廢鳩curry唔傷點都有機

我覺得小牛入唔到

依三隊邊有隊trade到佢

所以 猢塊艇雀箭拓勇腸

我都覺

Luka Doncic帶班蝦兵蟹將打都好易傷

大飛有咩asset

其實rubio教到下Dlo 又可以控場

得塊比較需要佢

回家了，Barton加個二輪換唔換到？

聽落可以考慮

木狼？

想問有無清有玩開jersey?
175 著m size會唔會太大件

好似塞咁囉
但係我唔覺得雷會做傻仔

大年mid first 同細年既trade value 完全兩回事

擺左鐵板同螺絲
腳感會差好遠

唔會, 但可能會覺得有啲短就真

我163都要著XL

Youth?

我201 著xxs

唔要啦要來把撚

Nike?

Yes
其實我有件 熱火時期james 係youth xl 岩著
但未買過成人碼

Nike偏細
同個cutting ho 7

有新人一隊小綠咀eric paschall

經fb 買訂左依件
但其實點解係replica定 swingman ？

175著S都好長wor
你個身有幾長

175 坐底著 swingman 44

落nike試好啲
我175瘦撚著s size都覺得好貼身下

有冇人呢幾年睇選秀覺得
淨係得ball同zion係吸引

Butler Li ning

大波定三波先
吸引原因係比人吹到上天？
但ball family係lavar ball鳩up而出名
Donic morant young 仲吸引

Doncic?

Nike pro

恭喜幾年前買Rubio波衫嘅人又可以着返

好似話klay而家係撕裂唔係斷裂
應該有機會100％狀態回歸

兩個大傷兩年無打波仲要三十幾歲

30姐 冇幾

一年後上到場先再講

仲唔夠咩
依啲年紀大傷一次防守已經得返一般水平
連續兩次嘅話準備做肉便器

阿基里斯=運動員死穴

AD擺明唔係練出黎

多左covington好好多

防守一定差好遠
出返黎當korver咁用

毒撚特
曾經反過湧士KD但而家想佢打番波

左右腳都大傷，2年無打波，仲要下季復出都差唔多32，真係唔睇好

岩岩睇到湧好似申請緊特例

Breaking news :
Ad renew LAL

申請到都交稅交到死
湧腦細真係唔話得

好過申請唔到

好明顯比佢地同時上陣

醫生話佢可以full recovery

2021 如果12月開季 31歲9個月

通常兩隻腳都傷過之後平衡番就會健康
但會能力下降
eg kevin strootman

Ricky rubio
DLO
Anthony Edwards
Evan Turner
KAL

好似幾勁

有機沖下第8

係
但係主要因為eduardo無speed又無dribble又無身型
打winger定cf都唔得

魚腩擦數據

後備控場係culver?

D lo 唔識打無球 同curry個陣已經知道佢唔可以冇波
Rubio冇波係手 三分又唔準 有咩可以做到
係咪高估左

咁咪正選出culver後備出rubio

要rr9就唔會要佢做後備啦

Rubio ball usage percentage 其實唔高

佢係識打無球，只係射3分唔穩定

今季有36%
其實唔差
下季keep到都夠

結果係rubio同dlo一齊打無球
俾個波evan turner 控

Turner完左約啦wo

sixth仲有beasley, 爽

Suns have picked up their $1.98MM option on guard Cameron Payne

上年有少少翻生

不過bubble真係好難作準
希望佢練下passing，預jalen做後備c

Hood呢 有冇消息

Various teams project these players to land max contracts after free agency begins tonight in 3+ hours:

*Pelicans restricted free agent Brandon Ingram

*Max extensions for Boston's Jayson Tatum and Utah's Donovan Mitchell from the draft class of 2017

*The Lakers' Anthony Davis

Portland is acquiring Boston's Enes Kanter in a three-way deal with Memphis, sources tell ESPN. Memphis gets Mario Hezonjia and 30th pick (Desmond Bane) from draft night deal as part of trade too. Celtics get a future Memphis draft consideration.

Celtics無啦啦放走kanter係咩玩法？
灰熊好多underdog

kanter又返番托

用唔著

托要kanter送走嗰pick係搞邊科

Free agent Goran Dragic has agreed to a two-year, $37.4M deal to re-sign with the Miami Heat, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

唔知有冇team option 保障合約之類嘅野
油頭應該唔會想卡住下年釣大魚

The Golden State Warriors are waiving guard Ky Bowman, who has interest around the NBA, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

湧咁急waive咗佢 可能有後續動作

呢隻D league料黎

The Meyers Leonard two-year deal with Miami is worth nearly $20M, @caa_sports agents Aaron Mintz and Dave Spahn tell ESPN.

油頭老到short咗？？？

可能為左降低 cap only
佢而家少一個人都減好多稅

唔出都成千萬一年

Free agent Wes Matthews plans to sign with the Lakers, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

Real Madrid guard Facundo Campazzo has agreed to a two-year deal with the Denver Nuggets, his agent Alex Saratsis tells ESPN.

好似3.6M?

都唔出
求其啦

係

都算平

都正常，佢係季後賽除左垃圾時間之外都冇咩機會上場

第2年一定team option,唔使諗

唔平都唔會要 過硬cap就惡搞

yes
1: $18,000,000
2:$19,440,000 Team Option

點解Meyers Leonard 咁貴，唯一諗到係季中拎黎trade野果陣搭野

Meyers Leonard嗰份9約第2年應該都係team option
但有team option都好 開接近千萬一年俾嗰playoff傷到冇人用先焗住上嘅 到底油頭打緊咩主意

季中trade野用

Free agent center Mason Plumlee has agreed to a three-year, $25M deal with the Detroit Pistons, his agent Mark Bartelstein of @PrioritySports tells ESPN.

呢條垃圾仲有得呃飯食

是否打手來?
幫短手芬開路?

有D隊真係爛一世

Dwayne Bacon has agreed to a two-year deal with the Magic, per @VinceGoodwill

擺明要重建嘅呢啲約無所謂

Report: Lakers sing and trade for Bogdan Bogdanovic. Kuzma and Javale go to Sacramento. Kuzma retires to make fashion career. Source tells @TheAthletic @Stadium

當年奪冠陣容走曬就收皮
收到宜家

好似流料 唔好j/屌住

Kuzma retire to make fashion career

見到有Athletic以為堅
再check下根本冇講 而且都唔合理

Sing and trade?

其它墜可以搶Christian Wood係好事

流料自膠

一望就假 邊可能

可以試下玩5中鋒陣

Free agent center Jahlil Okafor has agreed to a two-year deal with the Detroit Pistons, sources tell ESPN.

Goran Dragic and Meyers Leonard will both have no trade clauses on their next contract with the Heat , per @AlbertNahmad

Leonard 有no trade clause?

更大可能係係要為下年做準備
加埋 AI 份約
佢地宜家有54.5m team option 做 salary matching

1+1有to自動有 冇記錯係

Free agent Dwight Howard has agreed to a deal to return to the Los Angeles Lakers, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

Sacramento Kings young star De'Aaron Fox has agreed to a five-year, $163M maximum extension, with clause to reach the $195.6M super max, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

Deal negotiated by his agent @chrisgaston_ of @FamFirstSports.

Btw 佢下年有 no trade
油頭明顯係要佢10m team option
當佢 salary matching assets
話佢份約 overpaid 有啲見樹不見林

年薪得35萬都waive
洗唔洗咁慳

Update: Dwight Howard continues to consider all of his options. No deal done.

季中換字母

Howard彈出彈入

即係下年休賽期如果有野想trade就exercise 佢個team option去trade佢

咁樣彈出彈入應該似會走

Free agent Jordan Clarkson has agreed to a four-year, $52M deal with the Utah Jazz, his agent Rich Paul of Klutch Sports tells ESPN.

Free agent Derrick Favors has agreed to a three-year, nearly $30 deal with the Utah Jazz, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.
真愛

30蚊3年 緊係真

最低都要底薪 30蚊

低過最低工資

一定流

堅我即死

嗱理論咋
AI 15m
Dragic 19.5m
Meyers 10m

理論上佢地可以睇定下年 cap set 幾多
放棄其中一份或兩份上面嘅約 create 一份 max cap space
之後剩低嗰一或兩份約就變咗 trade assets
Say Dragic + Meyers = 29.5m outgoing salary
Incoming salary 係 outgoing salary 嘅125% = 36.8m
等於接近一份 max

所以癲起上黎油頭唔係 aim 一個 max
係兩個

當然如果 cap number 唔夠
直接放棄哂3個 team option
最基本都有一個 max cap space
原陣仲有 JB, Bam, Herro, Duncan, Nunn

Pel想點
Hayes打正選C? zion PF?
後備C都無個

用阻住山snt baynes啦

呢件自己想回家有咩計

10m年超撚抵
佢有幾愛jazz 先收咁平

wb/harden鬥快逃出huston

係喎
唔記得唔係RFA
不過連走okafor favours
點都要入返件內線

先去得一年
應該屋企，老婆仔女，學校etc全部仲係jazz

Free agent F Patrick Patterson is returning to the Los Angeles Clippers on a one-year deal, his agent Sam Goldfeder of @excelsm_bball tells ESPN.

狗黎 唔出你都留

派水個個都唔止，真愛

仲有一個暗黑兵法
唔驚好似鹿咁俾人督灰的話
嗰3份 team option 全部做得 S&T assets

Lebron 愛回家+ 字母

有第二份頂薪未

都抵撚過plumlee同leonard

wtf如果真嘅話21年冠軍盃可以直接俾湖人

More Goran Dragic to AP: Jimmy Butler called him last week and (half-seriously, we think) suggested physical violence could be coming his way if he didn't return to Miami. "Jimmy's a tough guy. ... I didn't want him chasing my ass," Dragic said.

呢2個好fd

邊值咁多 俾盡40M 4年

Harrell咩風都無既好似

都係睇錢啦

見到 Plumlee 攞咩約
Oakafor 都2年
又話經濟唔好
點知原來咁好景

宜家緊係停一停諗一諗

佢應該可以試下搏中產

Free agent F Josh Jackson is finalizing a deal with the Detroit Pistons, sources tell ESPN.

我估有隊俾5m佢

Free agent Dwight Howard has agreed to a one-year deal with the Philadelphia 76ers, his agent Charles Briscoe tells @TheAthleticNBA @Stadium.

又想塞爆禁區？

pistons爛真係唔係無原因

Free agent F Danilo Gallinari is finalizing a three-year, $61.5M contract with the Atlanta Hawks, his agent Michael Tellem of CAA Sports tells ESPN.

一線鷹

BREAKING: Danilo Gallonari signed with the Atlanta Hawks on a 3-year, $61.5 Million deal! 🔥

一線

Adrian Wojnarowski: Free agent F Danilo Gallinari is finalizing a three-year, $61.5M contract with the Atlanta Hawks, his agent Michael Tellem of CAA Sports tells ESPN.

Hawks想做大事

kings呢d城市 吸唔到明星嚟
焗max留d role player
fox hield一次all star都未有 都要max

做mb bench，問題唔大啵

依舊錢攞去博gordon haywood健康仲好啦

佢啲組隊真係睇到頭都大⼀⼁⼀⼁乛

Restricted free agent Malik Beasley (@Mbeasy5) has agreed to a four-year, $60M deal to return to the Minnesota Timberwolves, his agent Brian Jungreis of @Par_LaySE told @TheAthleticNBA @Stadium.

坐完監喇咩

咁撚貴 Edward都係打SG wo

Danilo Gallinari 3年6150萬加盟老鷹
Dwight Howard跟76人簽約一年，不過還是底薪
Josh Jackson跟活塞簽下2年合約
76人的替補中鋒來啦~

意粉上年有料到過haywood好多啦
haywood on99 optout 邊有人出手

換walton果下真係on9 岩岩先養到一班叫有啲期望 一換完之後就收皮 所以衣班波都係冇得救

希活好似想去pacers

好似係狼打得幾好

唔同作用啦 galo係炮 Hayward可以控場
兩個都係搏架喇 意粉好似係上季先叫健康啲

佢值咁貴咩

係場邊打氣都20m
不過好大機會第2年team option
同埋佢應該有bird right 擺係最後先簽 唔會有影響？

打左10幾場，場均廿分

就呃到份大約

純粹覺得galo太慢跟唔到鷹個節奏 防守又冇咁好 咁鷹既1至3號位都好似比人秒過咁反正吹一個carry進攻都得 我會揀一個派波同幫你執屎仲好姐

都試得過 轉下環境 magic又試新組合

呢隻野真心要去馬剌呢D練訓球隊先得
活塞未必養到佢.

第一年9m姐,第2年team option

熱火今年簽嘅應該全部team option

Christian Wood is close to finalizing a three-year, $27 million contract with the Houston Rockets, according to a source.

所以crowder應該簽唔返

可能係搵佢教班細既點打low post

活塞今年做硬off-season mvp

我想要bb啊

油頭唔會簽錯約

可能要簽林書豪

Christian Wood is nearing a three-year, $27M deal with the Rockets, per
@TheFrankIsola

Wood 暫時最抵 !!!

Pistons

究竟火箭棄驚唔棄驚

好過失業既

死亡五大 活塞版

The Mavericks have signed Trey Burke to a three-year deal in the $10 million range, league sources say

猴老將底去76

差唔多價要plumlee唔要wood

活塞同帝王真係呢

Free agent Christian Wood remains engaged with interested teams, sources say.
又彈出彈入?

睇黎Collins會比Hawks放棄

見到咁既價可能D隊衝出黎

其他隊見咁平即刻打電話加價

有咩可能少過10m

真心好用又平
但家下點排正選？

?

On The Jump, Vince Carter says sources tell him Hawks are confident they can get two players from this group of free agents: Danilo Gallinari, Bogdan Bogdanovic, Rajon Rondo and Joe Harris. I think Carter is pretty well sourced with the Hawks.

廢老汁

呢件正
希望你係小牛發光
係我76比垃圾Brand同Brett Brown拖累

Hawks揀人幾好
係防守上。。。問題大少少

抵玩

其實Howard個腦點諗野

Brand 做得最好嘅一樣嘢，就係叫老細 josh harris 簽 morey 返黎

睇下上幾年湖人就知Walton 練新人幾勁

勇士waive咗bowman
係咪仲會有後續?

傻閪James Jones係咪掛住食飯唔做野呀

好似無叫？ 好似只係欣然接受morey做佢上司

Cp3夠啦

Free agent Dwight Howard has agreed to a one-year deal with the Philadelphia 76ers, his agent Charles Briscoe tells
@TheAthleticNBA@Stadium.
傳緊係底薪

食屎狗小牛有中產唔搶wood做乜柒

都要有人幫佢接兩件天價貨先得

唔明點解要放棄Collins
講攻擊力佢點會差過Galo，防守兩個都係差唔多既

咁平益我獨

可能推collins上三號？

如果鳩猴底薪 湖人唔比真係有D ON9 定係覺得 MCGEE同佢事但有個就得

唔會掛
佢守四號都守得差
守三號應該變肉便器喎

collins打唔到3號啦應該

如果猴底薪湖人都唔要
咁九成已經有代替人選未公佈

應該係依個

底薪緊係留猢啦on9

佢地又唔係想即刻沖冠
攞個老人家頂住collins係咩玩法

Deal到CP3返黎，對比上幾年算做到野

唔一定要放棄，咁簽將Hunter推上sg咪得

都係 今年算幾好

猴同76人個份合約係全保障

咁reddish呢？

應該湖唔要

後備練控波

HUNTER咁慢
定係棄HUNTER

點解打唔到3號？

Pistons 做緊我2k做既野
清晒啲貴爛約
簽大量新人 平均上陣時間
邊個打得起就留邊個

佢預左綠葉就冇所謂啦

簽大量廢人就真

提供就業機會

你不如列哂活塞d操作出黎再睇一次先

佢有3分但打法又唔似swingman咁係外線持球進攻嗰類型，都係偏向內線，搭羊做pick roll in roll out都好好用

放3號有啲浪費左佢

小牛咩都簽唔到

collins養得好似a米多d

打機就係打機
個球員得 70 係咁上下
唔會無啦啦變左星

冇工開既拿拿聲自薦去喇

係c位先得
pf就去瘤弱

想去幫芬女執波

後面仲有reddish同huerter

The Los Angeles Lakers are nearing a deal with Montrezl Harrell, the reigning Sixth Man of the Year, sources tell
@TheAthleticNBA @Stadium
wow

湖人出到幾多？

咁都去湖真心私怨撚追擊舊東家

如果都係老底點解要去76人 佢地連最大熱嗰幾隊都唔算係喎

報仇 但湖有CAP咩

Free agent Montrezl Harrell has agreed to a two-year deal with the Los Angeles Lakers, agent Rich Paul of
@KlutchSports
tells ESPN.

Free agent Montrezl Harrell has agreed to a two-year deal with the Los Angeles Lakers, agent Rich Paul of @KlutchSports tells ESPN.

笑左

Rich Paul不意外

Two years, $19M-plus for Harrell, Paul says. Lakers use mid-level exception on former Clippers center.

花生價格急升

咁撚貴？

大飛內鬥係真啦

Kanter 返拓

湖人洗唔洗咁撚屈

得rick有佢使用說明書
用佢黎頂jjb做第2梯隊攻擊手都唔錯

睇唔透 ad點拍Harrell

Rich Paul係咪就做埋湖人專用經理

以佢實力, 同埋由大飛度抽走個第六人,
算抵啦呢個價錢, 等同古代打仗, 偷人D糧.
或者陣前倒戈.
正 , 最好簽埋L WILLIAMS
佢地最夾架

猢搵緊細gasol ibaka

好似勞工署, 轉介工種咁
C 中鋒位去活塞
PF 大前鋒去NY

總之球隊簽得LeGM
Rich Paul就會幫手招人

抽走嚟做乜
大飛更衣室炸彈 仲精彩

姐係湖放棄cousins?

食飯 訓覺打大飛/快艇

加埋19m喎，直頭賣大包

Lou仲有約

仲有笑鳩人white boy

我預起碼15m/年

以為佢地攞舊錢黎簽隻wing

Free agent forward Davis Bertans has agreed to a 5-year, $80M deal to return to the Washington Wizards, his agent @ArtursKalnitis tells ESPN. Deal includes an ETO after fourth year. One of biggest deals ever for a European-based agent in NBA.

痴撚線

Free agent forward Davis Bertans has agreed to a 5-year, $80M deal to return to the Washington Wizards, his agent
@ArtursKalnitis
tells ESPN. Deal includes an ETO after fourth year. One of biggest deals ever for a European-based agent in NBA.
fatfat啦

簽埋就勁到傻

有cap簽人咩
定係簽完人先用bird right續ad

湖個防守無了

經濟其實都幾好

之前Playoff俾人打爆...
巫想點

你冇錢㗎算啦

唔怕harrell無防守同塞一件係籃底嘅話
佢嘅hustle同攻板應該係湖2nd unit缺乏嘅野

想像唔到佢值咁貴

但真係啱用咩

我食花生啫

佢值既 只係巫衝到咩

Free agent Alec Burks has agreed to a one-year, $6M deal with the New York Knicks, agent Alex Saratsis tells
@ZachLowe_NBA
and me.
咁撚平

野獸人其實廢廢地

防守差係咁上下

瘤岀手未

小牛簽到底未啊你老母

Ad一個cover 3個啦

Guard去Boston

一定要買返個C

識射3分
仲好用過A米

Marc嘛

kcp又話走 dg又無埋 ab係咪會留隊？ 大尻占又老一年 Howard rondo 又轉隊 德國仔又唔係咩防守猛人 唔係旨意ad一個守5個掛

條友都無心打架啦
由鳩佢走

無乜動靜嘅隊係咪密謀緊trade harden/wb

頂 點解76唔追？

咁樂觀

小牛要底咩？

淨係件紫金戰衣已經大把人想狗衝底薪入湖啦
all go lal la diu

公道啲啦
第6人接近20分1場 1000萬都唔洗 肯定係靚簽

打下SEASON姐
佢+德國MK頂住進攻 廢老應該可以出少幾分鐘

Free agent Jerami Grant has agreed to a three-year, $60 million deal with the Detroit Pistons, sources tell
@TheAthleticNBA

@Stadium
@食蕉

點解3年

3yr/60m

Free agent guard Joe Harris has agreed to a four-year, $75M deal to return to the Brooklyn Nets, his agent Mark Bartelstein
@PrioritySports
tells ESPN.

金塊做乜唔跟/加碼
明明全隊得呢隻3d

咁都留唔住,咩事

吓 咁都唔留

Free-agent center Dwight Howard was under the impression that he had a one-year, $3 million deal on the table to return to the Los Angeles Lakers, league sources tell Yahoo Sports.

This led to the veteran center tweeting out his announcement.

However, sources within the organization are adamant that a formal offer was never made, maintaining that dialogue was merely a “deal concept.” Howard thought if he agreed to the “deal concept” that it was a done deal, sources said.

He was forced to delete his tweet. Lakers management informed Howard’s agent that they had to consult with ownership and seek approval before making an official offer, sources said. Howard waited for nearly an hour without hearing back, sources said.

痴線

唔信呢個價塊俾唔起

放棄harden 了

其實佢退左休架啦

15+4 收80m

冇諗過佢會走

係 就係係常規賽刷數據撚
唔駛28分鐘上陣時間 拎到差唔多19分既第6人
依個年代唔駛10mils 真係抵
Lebron點會鎮唔住條撚樣呀
仲要係Rich Paul 做經理人
叫佢含撚就含撚啦

Players on the Clippers are “legitimately shocked” that Montrezl Harrell signed with the Lakers, via
@Farbod_E
.

wcs唔留，por powell傷
點會唔洗底

Bye bye 登

可能活塞呃鳩佢話推佢去做大佬，塊就得role player

西波巫咁爛唔係無原因
全部role player當starter咁簽

Players on the lakers arexxxxxxxxxxxxxxx Kawhi Leonard signed with clippers

活塞拎到法國仔就又想起飛

依家拓個底都叫夠人
Nurkic Kanter Collins 仲有上年都有用過下既Gabriel
Roco Melo又可以拉上4號
Hood opt out完會唔會簽返？

學kd姐

嘩 咁樣算唔算貴😂

箭一早講左要同等價值先肯換..

Don nelson：Sor呀 今年係咁上下架啦

想谷到入Playoff

無近得貼sor

簽翻 2年 2100萬
但點解仲未簽翻melo

簽咗啦 2years 21m

簽返hood了

同joe Harris 差唔多，上季表現黎睇ok la

放KI 走

俾佢組到三巨 fa都慢人好多 底薪戰士俾人要哂

算，60m/4y 已經好盡

有冇人可以話我知猴老底去柒碌係咩玩法？

當你見到bertans都簽到接近2000萬1年 Harrell 接近雙雙都係簽1千萬 真係靚簽到爆

活塞簽grant做乜鳩
grant去活塞做乜鳩

咁duncan robinson下年都可以拎差唔多既約

我諗melo睇球隊地位多過錢, 所以底薪機會好高
melo可以最後先決定

KI 點會同登登同價值..仲要更衣室炸彈
我諗起碼西門/ KD
一係超巨..一係potential先得

差後備1、3號位

如果係咁就衰自己on9

入季後賽可能都得
但起飛就no

咁慘了

一野推高哂個價

應該留拓啦，上季打得咁開心

duncan勁wo

16m 差唔多

Gabriel好野黎 NCAA強勁工兵

點睇冇咗侯

東岸要入唔難
以今季成績黎睇
25勝都可以打playin

希望佢真係留拓啦

Free agent F Christian Wood has agreed to a three-year, $41M deal with the Houston Rockets, sources tell ESPN.
加價

同湖miss communication 加Morey招佢

仲以為grant會留
塊冇左grant好難過到LA個2隊

Harrell 夠做啦

講就講姐
但roco變左ariza
Tucker可能都仲不滿
底又未補
頂盡戰力同上年接近
應該下年先大變

個經理人炒得啦 完全唔知價

睇到啲約癲到咁

如果pj tucker 如果後生5年 會唔會叫到3000萬一年

差唔多啦

報復

標牆坦半隊人工有多

睇mpj 做化

76得罪你？

火箭想做咩
冇左莫雷d操作咁弱智

仲要3個都無防守

抵到爆炸wo

wood本身 3yr/27m變左3yrs/41m

係啲Fans on9姐oops

牆係屋企睇電視念力防守

理論上得
但油頭一定計到盡
同埋max到星的話
又有知遇之恩 可能令或平價留

猴活係咪畀所有球隊標籤只值老將底薪果一欄

76 horford都夾唔掂猴連射程都無簽翻黎托柒咩

Playoff 比人叫星

唔係避緊稅咩
仲簽咁貴

佢由無人要日薪變到有底薪約算係咁

用佢打底？
可能勁喎

點撚解爛網仲咁有米

球隊都撐佢
俾球隊操作晒先簽卦

哦

又唔係為錢
又唔係為冠
76又多底

Free agent Derrick Jones has agreed to a two-year, $19M deal with the Portland Trail Blazers, sources tell
@TheAthleticNBA

@Stadium
.
咁貴

咪住
一個月之前係咪有人話猴一定有高價10m以上仲打賭埋

下 horford問題係如果佢正選 打pf三分唔夠勁 又太慢
如果後備又太貴
家下DH打後備喎 仲要平咁多

Free agent Derrick Jones has agreed to a two-year, $19M deal with the Portland Trail Blazers, sources tell @TheAthleticNBA@Stadium

Embiid Howard同今年二輪個新仔
3個差唔多啦
計埋Simmons咪4個

According to
@johnhollinger
, Jerami Grant and Mason Plumlee’s deals matchups with Blake Griffin’s contract for a sign and trade 目
S&T

Harrell

姐係點

多底。。。
你望下先啦
Waive左pelle
C同pf唔多人了

應該真係會做大佬 griffin睇落會trade走

拓個鋒線補得幾好
係差個後備pg

Two names that the Nuggets are targeting, per a source: Marcus Morris and JaMychal Green.

我巫有得簡咩 星又唔會黎
難得有個夾到又好用既 貴少少都要留
走埋真係咩都冇

停擺左成季班球隊都仲有咁多錢簽人

又搞鳩大飛

有仇呀

全盟公敵

呢件今年幾好

係衰加埋一齊無def姐
家下方向都係盡量衝成績，唯有繼續

Derrick Jones JR 去拓

thunders 最想大飛死

姐係grant&Plumlee做sign and trade換格芬

bye活塞 跟住芬女轉會了

可能見勇士gg左
而且簽長約都係堆無心下年fa簽星既球隊

Melo 照計要打後備？

係 作為76迷不知幾想佢回家

格芬去雞塊？

應該都係derrick jones打後備啦
都未話好勁

Millsap 應該走人

As Rockets/Wizards talks on Russell Westbrook-for-John Wall stall, Wall has made it clear he wants trade out of Washington to happen, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.